喺London可唔可以飛去歐洲地區

宜家人喺英國，英國已經爆得好勁，想知有無得去其他歐洲地方租間airbnb 避一避例如波羅的海 d細國家、 東歐爆得無咁勁嘅地方

上網check過British government關於EU countries嘅exemption 嘅official website，d 歐洲國家official嘅網站都係講 BC holder可唔可以去佢地國家，全部都無講hk passport holder 喺英國逗留夠14日，可唔可以去EU countries

如果bc唔得，我估特區都唔得

有d話bc可以，但係香港護照唔知得唔得

應該係睇你係咪eu passport
如果鎖緊國一般只係得citizens + residents 入到，又或者指定出發地

不過有樣嘢好奇怪，香港飛英國唔洗隔離，但係香港好似飛唔到其他歐洲國家

英國好似無鎖國，只係特定出發地區要隔離

爆得好勁嘅原因係咪啲人唔戴口罩，去fd屋企飲酒，連酒吧都關閉，仲有咩娛樂